公司有條仆街冚家剷大大聲話港鐵站關閉

我屌佢老母死廢佬 冇仔送終

發放假消息仲扮代表。屌佢老母